必須承認 對家分化連登成功

相信大家已經睇得出 極端勇武 vs 極端左膠 呢個問題
唔理係咪滲透吹風 有咁多人比人帶到就代表大家的確有類似嘅念頭 只係大家同一條船話左唔割就唔割

係到就試下一次過講下最近嘅爭執位

1. 裝修係咪太過火

可能係 但過左去就既往不究 未來可以改善 一定要有原則 同減少用火 火真係難控制 多啲用水

加上火視覺效果太勁 盡量唔好 傳媒中意影相 火又靚 唔好比文宣對家

裝修左咁多 應該短時間都唔會再有 可以抖抖

同埋！ 錯左要認 最好主動同文宣講 幫手足補鑊 我地係一個team 要互相掩護

2. 「人地打手足有冇原則呀，我地點解要講原則」

唔理係咪極端假勇武 我諗係有啲人咁諗

一定要有原則 冇原則我地就只係暴徒 當我地比人當做暴徒 暴力鎮壓就出師有名 冇外國幫手制裁其實真係好難 只靠我地就打得贏係好難 只要可以利用我地就要用

緊記：唔好被仇恨蒙蔽

尤其佢地可能會用緊急法取消區選 我地要打定預防針 講到明 唔會搞選舉同搞票站 「雖然而家嘅制度唔完美 但我地都會尊重」之類 唔好比佢地出師有名 要放低姿態 咁就算對家真係癲到取消 都要佢地唔可以賴到落我地到

最好可以登多一次報聲明下

3. 鬼

唔好賴曬落鬼 有人係真心 屈毛屈分化之類 口水戰上嘅野就真係講到口臭 一邊唔好咁敏感 另一邊都唔該唔好放係心上面 而家唔係互屌嘅時候 唔好一見到啲錯誤言論就一窩蜂去屌

而且我地都要將鬼嘅行動計算在內

前線鬼好難防 尤其而家應該越來越多 唔係吹返捉鬼風 因為捉鬼唔係由我地事後捉 而係想講前線行動時就要有多啲共識 覺得怪就隨口問多兩句 小隊之間溝通多啲

大家要屌 唔該一次過係到屌曬佢 就出返去做正經野 一定又有一班人踩連登仔話同佢地講都冇用 又會有人屌左膠屌勇武失常

記得對家最驚我地團結 互屌就係輸嘅第一步 我知而家連登好離地 但唔該認同就廣傳去tg fb 之類

P牌出po應該都係冇咩用 但呢幾日睇住連登真係不吐不快

對店舖:記住唔需要次次硬裝修

1.打電話、EMAIL、無限FAX
想同職員談心又得，講咩都得，幫阿SIR叫下外賣又得總知JAM到佢線就得。有EMAIL既就SEND EMAIL查詢下，有FAX機既可以用下無限FAX大法

2.MEMO紙
有開門就入去叫杯水慢慢坐
無開門既咪留張紙起度寫低自己有咩問或者有咩訴求囉

3.善用1823
食完野集體食物中毒呀，消防設備唔合符規格呢D無理由唔投訴呀？
留意返打完1823之後，佢係要起限期內比返回覆你架
呢招長玩長有，大家打之前要謹慎少少呀

4.蟲系魔法師
知道好多巴絲打鐘意養蟲蟲，但係入店一定要小心唔好倒瀉D寶貝呀(特別起食肆)

對人(限影大頭相/沒有攻擊性/非主攻類):
記住召喚神獸唔係唔得，必須記住係對家首先用武力/拎住武器先可以召喚
但係對住非攻擊形對手都召喚既話觀感就唔係太好睇，仲比左機會對家有煲大
對住非攻擊形既我地可以幫佢飛個靚髮或者化下妝就夠，唔一定要下下爆哂缸先叫成功架
*要記住中年人著緊自己把頭髮仲多過條命

呢場抗爭要贏一定要學識剛柔並用

輕輕一推
唔一係要裝修先表示我地有做野
企出黎已經代表左好多野

推

用三毛去形容這群打手不盡準確，以牠們的規模、用詞和組織性，香港政府應該是聘請了一家Digital Marketing公司去做這件事。

整個攻勢太純熟了，連用字都是年輕人的風格，這是黑警無法做到的事。

唯一的反制方法，是我方人數壓制，對家終究是一家公司，人數有限。通常我們夜晚都能反制，但在大家返工時，風向就會被控制，特別在朝早，這可以解釋一夜之間，滄海桑田。